室外強制戴口罩＝變相禁足令

而家政府強制室外戴口罩
者係可能除幾秒飲啖水都俾人告
香港好多時約人出街都少不免食下魚蛋燒賣同飲下珍珠奶茶
而家規定室外戴口罩＝冇得做
食肆又禁堂食
再加限聚令2人
根本離禁足令已不遠矣
不過班戶外工作嘅人點算
真係會冇飯開
學張建宗話齋去郊野公園？有幾多人真係去到
而且郊野公園又唔計室外公眾地方？
政府犀利
原本正正常常嘅政策都可以搞到咁on9